[天水圍北區文宣組]拉倒建制派

之前有巴打開過Post傾過想係區議會到拉倒建制派，
有見及此，我地人少少想做下文宣令到淺藍同埋對政治冷感既人多啲了解社會發生緊既事，支持一下年輕人
另一邊廂，都想聚集到一班人可以地區性地幫手宣傳點解我地要反政府既惡法
目前仲係構思階段，歡迎大家俾意見同埋加入文宣group
因為天水圍都幾大，我地依個group主要集中番天水圍北既情況。
依家好需要識得photoshop，畫畫，總之就係整圖既人；
同時都好需要大家整合資料俾我地做文宣！
有興趣幫手既巴打請入telegram group

唔入group既巴打都可以係post到留言，我地都會參考意見黎做文宣

以下為簡介：

有冇多d地方

冇呀，好難一次過搞太多區

PUSH

無論南定北
成個天水圍都係親中派

所以要係依個時勢拉倒佢地

push

我無野講

PUSH PUSH

搞佢老味

天水圍南有冇得搞？

緊係有得搞喇，但係都要好多人幫手先得

推！

應該好多連登仔住依頭

推

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

[3000萬個火急] 一人一信反對區議會DQ機制

一齊反DQ 各位巴打入嚟填咗佢

警告！！選管會取消公開咨詢唔代表撤回新DQ指引

一名香港市民，搞掂！唔該幫手推！ 【全民反DQ！】一人一信反對區議會選舉DQ參選人資格！7月10號截止

［重要］區議會選舉招募各路人馬

加油 係時候拉倒陸狗

推呀

天民台應該會選 呢幾年都做好多地區工作 同佢地甲下好d

有呀不過唔想做到係幫佢地拉票咁，反而係要引其他人自己想投我地依邊

逸澤果條友好似鬼鬼地
望過下佢背景
同中國好撚大關係

Pish

【7月11日】麥小姐追悼晚會

哇屌，劃到咁騎呢，咁一條邨一個業主立案法團咪兩個區

一定係親共

係呀唔知點解有啲村會分開咗兩個區

幫推

不如直接整話建議投邊個仲好

咁做會唔會太偏頗

我緊係支持自己友

好似冇乜選擇咁

有嘅，今屆會有返d民主派可以選，都好過建制

掌心雷

晨早一推

知唔知熱狗係咪會選依區？
6月見過派傳單關於返送中

根據現時消息，熱狗係會選逸澤

天水圍南撚

Push

如果要改變大眾觀感做文宣
首先要正名，到底佢地係咪真係 “建制”

建制呢個名太正面，
你好難同街坊宣傳「打倒建制派」

可考慮用保皇/ 假建制
然後要街坊支持真民主

其實全部都奶共嘅啦，要諗下點表達

可以踢走條紅底佬

全天北都紅底

希望快啲有本土泛民出黎插旗

M30 頌栢 黃卓建 (新民黨)

希望今屆之後會有改變